林鄭你想傾。 加多個前題先

就係唔撚比OT你班警察

睇下你地仲撈唔撈